{
  "plugin settings": "插件设置",
  "Settings relating to page name hierarchy": "配置页面名称的层次结构",
  "Enable Split the hierarchy of a page name into links": "启用将页面名称层次结构拆分为链接",
  "Journals or daily pages are excluded.": "不包括期刊及其单页。",
  "Enable Remove page name hierarchy": "启用删除页面名称层次结构",
  "Only if the above item is enabled": "仅当上述项目有效时",
  "Enable Splits of hierarchy on Whiteboard": "在白板上启用层次结构拆分",
  "Hierarchy settings in page content": "页面内容中的分层设置",
  "Enable Remove duplicates from the standard hierarchy": "启用从标准层次结构中删除重复项。",
  "Remove hierarchies that overlap with the page name": "删除与页面名称重叠的层次结构",
  "Enable Show only sub-levels of the hierarchy": "启用仅显示层次结构的子级别",
  "Page view UI settings": "配置页面视图 UI",
  "Position hierarchy and page tags in the page content differently from the standard.": "以非标准方式排列页面内容中的层次结构和页面标签。",
  "Select mode": "选择模式",
  "Do not change the standard.": "保持原样。",
  "Position in the right side space. Top and bottom.": "将其放置在右侧上方和下方的空间中。",
  "Display a fixed popup at the bottom. The amount of display is limited.": "在底部显示固定弹出窗口。 显示的数量是有限的。",
  "A layout that uses the screen width. Horizontal scrolling is required.": "使用屏幕宽度的布局。 水平滚动是必需的。",
  "If the workspace is small, zoom in or open it in the right sidebar.": "如果您的工作区较小，请在右侧边栏中放大或打开它。",
  "Hide Unlinked References": "隐藏“未链接的引用”",
  "Showing journal queries on today daily page": "在今天的每日页面上查看日记查询",
  "Omit the block if the Linked References contain tags property": "在“链接引用”中，如果包含包含标记的属性，请省略该块",
  "Clean up Linked References. The disadvantage is that if a block containing the tags property contains other information, it will not be displayed. It is hidden, so the number of refs does not match.": "清理“链接引用”。 缺点是，如果包含 tags 属性的块包含其他信息，则不会显示该信息。 因为它是隐藏的，所以引用的数量不匹配。",
  "Wide view layout settings": "与“宽视图布局”相关的设置",
  "Enable table of contents on a page": "在页面上，启用目录",
  "Collapsed table of contents by default": "默认情况下，折叠目录",
  "Remove words from table of contents": "从目录中删除单词",
  "Separate with line breaks": "用换行符分隔",
  "Wide view layout position settings": "设置“宽视图布局”的位置",
  "1 is on the left side, 6 is on the right side.": "1 在左边，6 在右边。",
  "Scheduled and deadline position": "「预定和截止日期」の位置",
  "Table of contents position": "「目录」の位置",
  "Linked references position": "「链接参考」の位置",
  "Unlinked references position": "「Unlinked References」の位置",
  "Page hierarchy position": "页面层次结构位置",
  "Page tags position": "页面标签位置"
}